醫管局係咪可以告警察不誠實使用電腦罪？

如題